支那債爆了，你們應當悔改

山東西王集團違約風波憂蔓延同省民企 宏橋()債價跌至紀錄低

又一單

睇嚟支那開始頂唔順

美國印梗錢仲大堆人衝住去搶美元，支那印人民幣鬼信你

大陸成日都係咁架啦，補血啫

日日都有既啦
根本還錢先係新聞
成班支那畜牲有資格追人還錢咩

HK is still alive , bro

有債未必要還 3333都差人8000幾億啦

含大幾時爆

好多大陸民企都唔掂

年年都有公司爆架啦

6大行 爆先再講

講撚到口臭

國企未爆唔洗再唔聲

玩大d，債仔惡過債主

實力借

又債轉股

最後冇事。

幾時爆呀？
等左好耐

國進民退
掂既都會收歸國有